====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Qu ' un jury hétérogène ait voté à l ' unanimité constitue , en outre , un signe de portage fort de la recherche et souligne la nécessité , accrue par la conjoncture actuelle , de la recherche urbaine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

